大家呢排同另一半有咩做？

就嚟諗唔到可以去邊

屌

早幾日分手

一齊打下機?

做愛

做愛打機

練習隔住保鮮紙打茄輪

分手

你估下

打機 煮食仔 一齊執屋 扑野
有時悶起上黎真係瘋狂扑野

日日扑野
扑完再扑

我都係，分手囉